瘦底大波妹係咪已經比我地討伐成功左（2）

瘦底大波妹係咪已經比我地討伐成功左

條PR狗睇嚟真係俾我哋搞到失業